信唔信我一野屌撚死你老母？

信唔信我一野屌撚死你老母？

ycyctftdtf